英國踢波巴打

有冇英國巴打會踢吓波 類似香港街場禁

英國同香港街場唔係一個級數

Sunday League?

又唔係勁太多，如果你識踢都有得踢下，當然要避開唔好同佢地鬥撞，但係你腳法夠好係有得踢嘅

仲有黑鬼技術超級好，如果成班黑鬼踢，佢哋會嫌三嫌四，脾氣又唔多好，可免則免
英撚係識踢，但普遍技術冇咁細膩

巴打喺邊頭
有興趣
東或者北倫敦都ok

要硬淨d踢
唔好似香港玩netball咁唔掂得

過兩日會落倫敦住 未定邊度 不過多數都係東北面

知唔知邊頭有場

同佢哋鬥撞你真係要練到打rugby咁先得

細街場要踢真係少
一係就嗌齊人5 a side會有室內astro
嗰d大把

我意思唔係鬥撞
只不過擔身位嗰d唔到因為佢地大隻就驚啫
食位好緊要

Lm跟進

食位+ 護波

自己去迪卡儂 買個龍門 買d碟整線 係d公園草地r人踢 咁就有真草街場踢

齊人有啲難自己一個嚟英國

我唔信冇pick up game比你玩下 你上meetup睇下啦

師兄英國邊頭組隊，有興趣

踢開footy addicts，要比錢，不過有人book埋場約埋人咁，有時興起就join，大部分人都友善，認真踢，不過都遇過歧視撚講埋啲亞洲人笑話，搵機會剷爆佢，其他人知咩事都係拉開佢就算

Power League

冇氣毒撚唔敢join

我就踢開奧脫福既
可以帶你一齊踢嘅 留個tg?
我tg: hugo1991

例如咩情況下講
點講

我到有睇緊巴打想可以一齊join

玩其他運動得唔得